其實有冇人覺得律政司係乞人憎過警察？

姐係死差佬玩6個細路女都可以覆核刑期
有啲想了解下呢個濕鳩部門

政府電話簿個網站有哂班躝坦既資料

控方覆核係要加刑wo
不過律政屍都係仆街黎 快啲死全家

屎同屎有咩分別
一樣係臭

一樣係狗
黑警係門口狗
劣政屍係屋入面既狗

成個配套要一套做
鳩拉要配搭鳩告先得

一個係物理性地攻擊港人
一個係制度性地攻擊港人

即係老母日日用條藤條fit 你衰啲，定日日鬧你無用鬧你廢衰啲

狼狽為奸, 互相補位, 大家都係咁仆街

Why not both